邊度有呢種掛衫架賣？

床右面果隻，邊度有得買？如果自己買料整得唔得？

ikea應該有。
muji都應該有。
要便宜就搵淘佬。

淘佬我搵到d料，想問買返黎香港去五金舖搵人幫我屈得唔得？因為屋但太細，ikea果d裝唔到

係咪montara

係呀，抽唔到住返間劏房公屋，但真係無位放衫，返工d西裝又唔摺得要掛，所以想整個呢d咁既架掛衫

唉，住狗屋想掛的件衫都唔得

去淘買頂天立地架啦
窿都唔使鑽

個人覺得衫都係放衣櫃好 冇咁大塵同防潮
不如你改下啲屋企啲傢私擺位

你上圖果個 你畫好個圖可能都有師傅做 不過都收唔平囉
而且度呎要準
一係就揾裝修做

整過， 要6000蚊